# SPDX-FileCopyrightText: 2025, 2026 Eric van der Vlist <vdv@dyomedea.com>
# SPDX-License-Identifier: GPL-3.0-or-later
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Missing i18n tools 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/i18n-404-tools\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-09T08:54:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-26 15:24+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: i18n-404-tools\n"
"X-Loco-Version: 2.8.0; wp-6.9; php-8.3.6"

#. Translators: %d is the number of JSON files that are outdated or missing.
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:148
#, php-format
msgid "%d JSON file is outdated or missing."
msgid_plural "%d JSON files are outdated or missing."
msgstr[0] "%d 个 JSON 文件已过期或缺失。"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:48
msgid "A .pot file already exists. Overwrite?"
msgstr ".pot 文件已存在，要覆盖吗？"

#. Description of the plugin
#: i18n-404-tools.php:28
msgid "A WordPress plugin with missing i18N (internationalization) tools."
msgstr "一个补足 WordPress i18N（国际化）工具的插件。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:181
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:88
msgid "An error occurred. Please contact the administrator."
msgstr ""

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:132
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:171
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:70
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:82
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:102
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:193
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:203
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:279
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:100
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:109
#: admin/js/i18n-404-tools-modal.js:46
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/class-i18n-404-ajax-router.php:89
msgid "Command class not found after loading file."
msgstr "加载文件后未找到命令类。"

#: admin/class-i18n-404-ajax-router.php:84
msgid "Command file not found: "
msgstr "未找到命令文件："

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:188
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:189
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:269
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:95
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:96
msgid "Copy output"
msgstr "复制输出"

#. Author of the plugin
#: i18n-404-tools.php:30
msgid "Eric van der Vlist"
msgstr "Eric van der Vlist"

#: admin/js/i18n-404-tools-modal.js:97
msgid "Error: Could not connect to the server. Please try again."
msgstr "错误：无法连接服务器。请重试。"

#: admin/js/i18n-404-tools-modal.js:66
msgid "Error: No command specified"
msgstr "错误：未指定命令"

#: admin/js/i18n-404-tools-modal.js:93
msgid "Error: Unexpected response from server."
msgstr "错误：服务器返回了意外响应。"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:59
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:67
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:92 i18n-404-tools.php:80
msgid "Generate .pot"
msgstr "生成 .pot"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:166
msgid "Generate all JSON files"
msgstr "生成所有 JSON 文件"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:79
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:97
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:122
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:139
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:185 i18n-404-tools.php:83
msgid "Generate JSON"
msgstr "生成 JSON"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:127
msgid "Generate JSON files"
msgstr "生成 JSON 文件"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:160
msgid "Generate outdated JSON files"
msgstr "生成过期的 JSON 文件"

#. Author URI of the plugin
#: i18n-404-tools.php:31
msgid "https://e.vli.st/"
msgstr "https://e.vli.st/"

#. Plugin URI of the plugin
#: i18n-404-tools.php:27
msgid "https://github.com/evlist/wp-i18n-404-tools"
msgstr "https://github.com/evlist/wp-i18n-404-tools"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:180
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:242
msgid "JSON files generated successfully!"
msgstr "JSON 文件生成成功！"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:100
msgid "JSON files not needed."
msgstr "无需生成 JSON 文件。"

#: admin/js/i18n-404-tools-modal.js:19
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#. Plugin Name of the plugin
#: i18n-404-tools.php:26
#, fuzzy
#| msgid "Missing i18n tools"
msgid "Missing i18n Tools"
msgstr "缺失的 i18n 工具"

#: admin/class-i18n-404-ajax-router.php:71
msgid "Missing required parameters."
msgstr "缺少必需的参数。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:202
msgid "No .po files found."
msgstr "未找到 .po 文件。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:80
msgid "No .po translation files found."
msgstr "未找到 .po 翻译文件。"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:57
msgid "No .pot file exists. Generate now?"
msgstr "尚未有 .pot 文件。现在生成吗？"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:125
msgid "No JSON files found. Generate them now?"
msgstr "未找到 JSON 文件。现在生成吗？"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:81
msgid ""
"Please create translations first (e.g., using Loco Translate or Poedit)."
msgstr "请先创建翻译（例如使用 Loco Translate 或 Poedit）。"

#: admin/class-i18n-404-command-base.php:85
msgid "Plugin not found."
msgstr "未找到插件。"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:87
msgid "POT file generated successfully!"
msgstr "POT 文件生成成功！"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:244
msgid "Some JSON files failed to generate."
msgstr "部分 JSON 文件生成失败。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:101
msgid "This plugin does not use JavaScript translations (wp.i18n)."
msgstr "此插件未使用 JavaScript 翻译（wp.i18n）。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:98
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:123
#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:140
msgid "Translation files found:"
msgstr "找到的翻译文件："

#: admin/class-i18n-404-ajax-router.php:60
msgid "Unauthorized request."
msgstr "未授权的请求。"

#: admin/class-i18n-404-ajax-router.php:75
msgid "Unknown command."
msgstr "未知命令。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:63
#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:108
msgid "Unknown step."
msgstr "未知步骤。"

#: admin/class-i18n-404-generate-json-command.php:158
msgid "What would you like to do?"
msgstr "你想要执行什么操作？"

#: admin/class-i18n-404-generate-pot-command.php:50
msgid "Yes, overwrite"
msgstr "是，覆盖"
